難以置信,過關CUP印班人收緊50K人工

標準答案：出黎做野過幾年搵50k好易
世界好大 etc....

連登仔:50k好易姐

十年前50k就好好使
而家50k真係唔好使
管理費水費雷費煤氣費差餉交通費保險兩老家用細路書簿費學費供樓
真係月月清

而家FG 2xk
過一兩年50k有幾難呀

係囉 但係又咁多人fg去考aco

主任點會坐台

真心呢班人係AO黎??

CUP下印仔都5皮

ia 10k-20k

去到頂薪都係4皮多啲姐

ia頂薪2萬8
點樣有4雞

座台點係IA呀

過關要cup咩印

Cia先坐得檯

cia 無咩機會坐台啦

好勁
成個po 都係9up

唔知佢地假膠定真心

屌喇星

CIA都要坐檯

好撚無知
坐檯係sia
邊有50k呀

Ia平時做咩

犀利
成個Post都係9Up
真假難分

Cup印個啲係SIA, max ~38k, CIA 好少坐櫃檯，除非好唔夠人替一陣